早晨

好眼訓

早

返嚟未

喺有能力比屋企人退休生活前都唔會返嚟

日上三竿先起身

係
吹？

叻仔呀下

吹到你射

世界冇人喺傻仔

我係

你未試過姐 唔=係

咁你喺邊

早晨呀

喺幫人嘅地下世界

有乜做

出咗去
你呢

出去做乜
我係屋企 勁悶

喺家有乜做
出去玩

有乜好玩
睇書。。

睇乜書

Boom

做乜

搞下聖誕氣氛

orwell

睇完有乜做

你咁樣我好難做....

睇片～

動物農莊？

橫丁

咩片

唔明

丁定町？

Running man

早餐

鋸鋸hi

係喎

1127嗰集笑死我

你又比我捉到啦，做嘢細心啲啦，小心謹慎

講咩㗎

我會跑快啲

睇下

要快狠準

唔知有冇時間睇

咁仲睇乜

冇睇其他 你睇開咩

Hi

呢排睇食戟

仲好睇咩

遲咗
但好睇

睇爆衫？

啲嘢好似真係整得好好食咁

有人真係跟佢地整過黎食

溝你

我會

係咪真係好味到爆衫

未煮

煮咗po上黎睇下

冇tg點溝

我比你囉

唔得架

點解

叔叔

改名

Ok

點解要影

純粹睇下係咩樣

會嚇親人🙏🏿

咁就睇你自己

睇我 快

睇咗你啦

未睇

點睇

咁睇

睇左

瞓一瞓爽啲

唔得

做運動 睇書

做咩運動

跑步

做gym

做深蹲

做完未

做完好耐

再做

你呢

唔做
狂食

唱k 食野

食嘢

Boxing Day

非花

missme？
Btw Merry Christmas

Mc

Hi花花

嗨嗨

估唔估到我邊個

我知

比多啲提示
caramel?

咁快-.-

Missme？？？

佢miss me多啲

躝la

Hihi

食左野木

未餓

食左mosburger

現充

知你係啦
你都唔Missme

好食喎真係

Miss jor

現充
明

攰

玩咗乜

好窮 下星期先出糧

買咗咩

上個月得好少錢 月中先開始返

做雞
日日接客

遲啲返返多啲就得了

Rich
養我

新年假又同熊b去台灣

返家鄉姐
其實明

公司要人放埋初五至初七 放成個星期
見有時間就去行下

hihiihhihihi

嗨

係大假！

咁就冇左3日大假

講經
有得連放

節日假期機票貴嘛

開心就由佢啦

都係 今晚買定機票先

今日有咩做

睇動漫

正正子

醒未

好早醒左

唔買正衰仔！

搭緊巴士去荔枝角

琴晚諗住買 太眼訓訓左

無了？

睇女

你打飛機

琴晚打完了

男人日日都打架啦

日日打會死

咁係你廢

返完工唔想打

我無工返

買左了 1月25-30

過左年先搵

聲稱買咗，圖都無張、supporting 又無，你話自己乜乜乜都得架啦！

有sugar daddy養我

好惡

我唔呃人架

養埋我未

Receipt呢？

做我老公囉要

呢個?

去台北避年？

係呀 唔想對親戚

典型家庭，同父母、長輩不和